@startuml
start

if(Запит було отримано 
від користувача) then (Tак) 
 :Перевірка коректності;

  if (Запит коректний?) then (Так)
    :Продовження роботи серверу]
  else (Ні)
    :Надсилання повідомлення
   про некоректність запиту>
endif
else (Ні) 
 :Надсилання повідомлення 
про помилку отримання запиту>
endif
stop
@enduml
